有冇發覺自己有超能力

我覺得自己可以控制電
細個成日發夢自己可以係手拉啲電出黎

巴打水系咖喎